毒撚唔好諗住讀工程會啱自己

特別係civil
毒撚實俾人玩死
眼見好多毒撚讀完做唔掂要敗走